其實香港人去旅行成日係機場水牌下面影相係咪on9？

去旅行都要諗住點上位on撚柒鳩

上連登都要諗住點上位on撚柒鳩

最撚閪係唔撚係去個個地方又影
今日有個mk friend po張往德里既水牌相
人地問佢去邊
佢答人去皇家馬德里
雖然係人都知假膠，但好Q煩